Documento gerado sob autenticação Nº KLS.265.035.1N5, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5077                  de  12/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°40683,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ENGENHEIRO-ÁREA, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, BRUNO NERVIS (Siape: 2270929 ),  para substituir   CAMILA PEGORARO
(Siape:  1870597  ),  Coordenador  do  Setor  de  Infraestrutura  da  Gerência  Administrativa  da  Escola  de
Engenharia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 16/07/2018 a 28/07/2018,
com o decorrente pagamento das vantagens por 13 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
